偽善仆街仔

今日食飯果陣見到一對肥婆母女，做左d 仆街野
但係我嬲完之後突然係到諗，會唔會係因為呢個世界或者係呢個香港對佢地仆街，所以先會令佢地變到咁，係呢個時候我係到同情佢地

有無人會咁